11月19日有冇手足一齊幫無線慶祝生日

無線好似平行時空咁

果日我想將2個時空合追埋一齊光復香港，有冇計?